香港一亂 利狗就又得益

中眼女士

死利狗幾時先收手 屌你老母

狃狗猁狗 想害到香港幾時

真係狗嚟

食人血饅頭

死利狗用晒香港啲運
班撚樣企圖攞英超應該死全家

攞唔攞都應該死全家